尼馬轉圈 轉圈轉圈哈姆共你

尼馬踢波 轉圈轉圈 哈姆共你

去改歌台開啦

歡笑常常傳給你

笑到我仆街

尼馬踢波 轉圈轉圈 哈姆共你
無際天邊 放膽去飛 哈姆伴你
心裡完全無牽掛 吃粒種子煩盡棄
和我高飛 放心歡笑 樂就是美

尼馬踢波 轉圈轉圈 哈姆共你
煩惱放開 轉圈轉圈 舒發悶氣
歡笑常常傳給你 吃粒種子莫再悲
朋友最多 轉圈歡暢 樂在共你

尼馬踢波 轉圈轉圈 哈姆共你
隨意去邊 瞓番覺先 哈姆伴你
開懷時時隨心記 吃粒種子無限美
還是最好 瞓番一覺 樂極是你

尼馬踢波 轉圈轉圈 哈姆共你
煩惱放開 轉圈轉圈 舒發悶氣
歡笑常常傳給你 吃粒種子莫再悲
朋友最多 轉圈歡暢 樂在共你

尼馬踢波 轉圈轉圈 哈姆共你
隨意去邊 瞓番覺先 哈姆伴你
開懷時時隨心記 吃粒種子無限美
還是最好 瞓番一覺 樂極是你